熟悉既阿妓返黎了

下半依隊先係我熟悉既阿妓

2&b

入多球
好睇啲大佬

成班喺度踢屎片

屌你老母 又話歐霸之鬼既

近年啲決賽差距好大
完全無緊張感

利對皇個場又係

上半場我睇得好肉緊wo

豬波下年得40M又繼續loop

屌你老母

又搞到小朋友喊

差d 扭斷隻手之前？

拖仔都喊啦 喊黎有春用咩